台灣人 唱「國語歌」時驚現 5星紅旗！！？

如題小魯在桃園一間ktv唱歌
但是就在小魯要點歌的時候覺得哪裡怪怪的
就發現原來是國旗怪怪的
現在已經無視青天白日了
直接跳到五星 會不會太快了一點

--
※ 發信站: 批踢踢實業坊(), 來自: 223.136.182.101
※ 文章網址:

印尼人都被代表
越南

推 bnb840522: 內建92共識02/01 16:37

推 aq774411: 有點扯02/01 16:38

推 minami77: 哪間02/01 16:38

推 maple0425: 哪間 講02/01 16:39

→ tknetlll: 闽南呢02/01 16:40

推 rock666: 連粵語都不是五星@@02/01 16:4

推 nestea911399: 國際本來就不承認中華冥國啊，跟國際接鬼02/01 16:41

→ rock666: 英語表示：02/01 16:41
講出來我會不會被吉啊

※ 編輯: enena (223.136.182.101), 02/01/2017 16:41:59

推 dbdudsorj: 所以說南極是越南的領土啊！（筆記02/01 16:43
桃園星X大道KTV

※ 編輯: enena (223.136.182.101), 02/01/2017 16:44:02

推 pslr1: 感覺好像是庭園式KTV用的那種機台 02/01 16:43

→ tknetlll: 越南語怎麼不放國旗 02/01 16:44

→ ZABORGER: 點歌系統已經內建92共識..... 02/01 16:58

推 warlordean: 覺得沒英語 粵語 慘，粵指的是廣東，比香港大很多

估佢根本就係強國嘢
再睇埋台語個標誌用殘體"閩南"
就知個SYSTEM係強國做

台狗

粵語=香港專用?

暫時都冇咩廣東省歌紅，遲下唔知

馬來印尼